香港已死：連啤酒妹都已經變晒做阿嬋

唔好問我拎圖，因為影相都費事。以前酒吧最hit的時候，唔好話拳手，連啤酒妹都睇得上眼。
唔好求model身型，但係都叫有波路同腳睇下。

唔知係唔係前年開始，冇晒啤酒妹。得番呢阿嬸，制服由slim cut個個著到變孕婦裝。長boots已經變左長白襪+白飯魚。都叫有化妝的，整到成隻紅唇娃你會唔會買佢sell呢啤酒。

由「先生買要唔要番支嘉士伯」，到而家「腥生，yeu唔yeu G男妹」

走過太子來發，大角咀新錦園。已經冇心程再加單叫啤酒。

唉，香港的核心價值已經冇埋。

去地踎食?

做ptgf好撚過去做啤酒妹啦

很強的摩擦力

有次大排檔食飯，有個印巴式黑長衫黑長褲做內膽，出面再著返啤酒妹衫嘅四眼妹響度罰企，又唔sell又唔social

個潛台詞係我好唔想做，你望都唔好望我，咩都無嘢畀你，基本上佢覺得全場男人都係咸濕佬，大佬呀，我只係去食個晚飯，你存唔存在我都唔care, 但畀返少少專業好無....

食好野緊係去大排檔同大場，去食放題垃圾咩？
你有冇見過放題 / 高級食府出現啤酒妹。

啤酒妹時薪得幾十蚊
ptgf時薪有幾百喎

努力的，5毛一支啤酒，呢彪形大漢下下同你半打咁叫。
睇你夠唔夠搶生意。

無晒啤酒妹好多年啦 得一百蚊左右每個鐘

CASS個啲幾正 又後生又露腰條裙又短

但係啤酒妹係香港本土冇咩人知的價值，紮根香港三十幾四十年，而家係sogo / 一田呢promoter阿姐，有一部份後生的時候係尖東麼地道酒吧街做啤酒妹。

有咩酒客就有咩啤妹
妳似食大排檔唔同通比三田杏你咩
梗係比北條麻妃同江波りゅう你啦

PTG好搵咁多個個去晒做啦
不過過多幾年市飽和又要出返黎做

唔好話PTGF
D女比港男飬到咁
垃圾底3褲都賣到錢...
洗鬼做啤酒咩

有心既 呃一呃都50萬啦

啤酒妹都會變老架嘛

只可以概嘆係啤酒妹已經冇人入行，前幾年落酒吧，好樣少少的啤酒妹會落過來吹下水，拎埋電話重有機會FOC。回覆呢巴打係唔係只係識飲囍茶。

係唔係都叫核心價值
膚淺

去晒做銀行妹，citibank

倫敦金好搵好多

阿妹正唔正

就係俾呢類人攪死左成個market

冚家鈴有次去D打冷鋪， 你老味有個成五十路大陸金人黑黑實實做啤酒媽，完全冇胃口

重有係，好多都冇晒dress code
長襪 + 白飯魚

話我衰格都咁講
樓主個描述令我突然諗起開源道嗰度好恐怖嘅「蓮姐」（網民對其稱謂）

乜撚嘢打扮來架痴鳩線

江波好正喎

而家去大排檔呀熟食中心果啲，已經由阿妹變做阿姐，個別仲要係阿嬋

講來聽下，尋求刺激

嗱你叫我講㗎，唔好怪我搞到你食唔落飯

中年女人，派傳單嘅，據聞喺嗰頭做咗好耐，我都「有幸」見過不下五次

笑笑口，濃妝化到個面白哂，戴眼睛嘅

嗱唔好怪我，唔記得係着連身裙定係短裙，然後。。。白絲

屌你乜撚野核心價值
咁你不如話以前d咩一雞三味呀咸濕卡拉OK冇哂啦

o靚女寧願做ptgf都唔做啤酒妹啦

係人都會老架啦

之前第一次去某個熟食中心 全部啤酒妹都係阿嬋 問熟人先知個個都喺果到做左十幾年 人地打算做到老hi都冇野講

一直以來，啤酒妹都係呢搵快錢的工。
只係而家冇後生女入行而感到唏噓

我修正呢個唔係核心價值，但係都叫次一級的本土文化。

如果買
其實係唔係有得摸 ?

樣7既都可以做ptgf
正常樣既就有仔養
靚既就緊加唔洗講啦
咁緊係淨返以前個堆

上年做過 唔係咁好做 做大排檔啲客好撚惡死 返過一間火鍋舖 個老細成日毛手毛腳 好撚恐怖 之後即刻同呀頭講以後唔返個間
原本做pt 但因為冇人手 成日編我返勁多日 攰撚到仆街 返三個鐘但係已經喺間餐廳行咗2萬步 真係好攰 然後唔做了

而家後生既去做ptgf都唔做啤酒妹

咁係因為香港物價愈黎愈貴
以前大排檔係地踎 俾窮閪打凳聚腳既地方
而家去大排檔食得好少少都一人兩舊落樓
食埋海鮮更加唔止

D啤酒妹後期咪又係大部分陀北頂住
落到香港 住天水圍山卡拉地方 咩都唔識
咪返下啤酒妹呢D
咁冇人入行 過多十年咪變哂大媽

PTGF講緊300蚊起跳 仲可以唔俾渣波 錫都睇心情
毒撚錢咁易搵 仲駛撚落去俾d麻甩佬抽水

仲有你講陪酒 拳手都仲係好多後生女返
唔係大排檔 酒樓姐

而家重有拳手咩，登龍街拆晒，謝斐道收左皮之後。都冇晒啦，01-05年最旺。

左邊第二個黃又南嚟嘅屌你

點解唔返吧個d拳手
性質一樣

點會冇
耐唔時都有人係連登開po
請女仔 非色情 = 拳手

睇日子

節日/睇波活動會多後生女

唔一樣架應該 拳手唔係要好飲得架咩 要同客劈酒架喎 啤酒妹唔飲得酒 飲咗會俾人即炒 可能我間公司唔同 唔可以同客有身體接觸 同埋有客掂你一定要同上司匯報

去哂做ptgf啦

不過返啤酒妹幾得意 返咁幾個月見過幾次大場面 啲客喺度發酒癲 同人打撚到仆街 我都要保持專業冷靜咁為其他客倒酒

長知識了

唔同喎
Ptgf = 做雞

原來已經無佣？

樓主個名

PTGF唔一定包屌
甚至你個樣太毒佢可以唔俾你錫

高級雞揀客姐

賺錢黎講做雞好撚過你做啤酒妹啦下話？
更何況唔洗比人屌都有錢收
香港地利字當頭呀

啤酒妹 bar女 唔係雞
想食要花時間去溝

無知一問
乜香港地真係有人咁ON9 搵PTGF
D 錢夠你叫幾次雞啦下話 PTGF仲要未必包埋扑野

香港地就係乜人都有

有人要心靈上的滿足PTGF
有人只係想出火，HG

佢地以前有分中西式
中式 = 酒樓、大排檔、打冷等等
西式= 酒吧

西式d女一般會索d
中式呀嬋多，因為同d爛佬溝通到

但因為而家大部分酒吧已經轉左營
變左清吧 無猜拳無拳手，
只係d朋友叫杯紅白or生啤等等，
已經好多場無 promoter

以前索果炸，都嫁晒人咁滯，
所以得翻d呀姐做
又已經唔需要再請咁多索既女

仲有，
有都走去做左大酒
啤酒時薪80，要日日反 (好多女日頭有份工)
大酒過百，仲要唔使日日反(反三日)

全部靚女去哂做ptgf啦

有,仲要大撚把

呢女係顧客定係員工？會唔會氹你買酒？

咩係大酒

威士忌、vodka

唔好話啤妹,我見過有洗頭妹都變咗阿姐做

叫雞都係陀北
同埋你落老廟 砵蘭 同樂 走轉
個d你食得落 真係俾個 你

仆街，齋形容我都知你講邊個 觀塘工業區派傳單我諗得佢一個化妝
我以為邊個蓮姐

同樂九成都係阿姐級

次次行過都快啲走

後生女去做PTGF 夜總會
再好樣少少做私人會所
加埋而家做ig女神 kol門檻咁低
有樣有身材既仲點會去捱
你睇吳弱雞呢d樣 仲有咁多黑歷都有二世祖賣單
就知女人既物價係幾撚貴
前幾年d阿叔最鐘意出二三百屌d賓印
而家都1k up

過多十年大陸妹都冇得你食 返屋企打飛機啦

利申：以上都係睇香討學返黎

仆佢個臭街
我明而家個生態已經同以前唔同
唔會有靚女做啤酒妹
但係我寧願冇都唔想對住件扒飲酒呀

我試過落間吧
有個啤酒妹
150cm高
成28吋大肶呀

仲係五毫子一支呀?

唔係啩, 我見過一個啤酒妹又大波又後生又高喎

今時今日有咩吸引力去做啤酒妹

睇IG先知有個港女fd去做啤酒妹
之後其他fd就覺得佢做G咁

最中意聊d啤酒妹
次次表演打火機開樽蓋就睇到濕晒

啱啱上星期先見到個exact7ly呢個look

做援交唔好

做直播主好過

正路丫，啲女去晒做雞，其他請女做嘅工都冇人做

大排檔撚想有 北條麻妃，江波りゅう
暮町ゆうこ，紫彩乃 就有份

有北條就唔食野啦，直接開波就地正法

前排去荃灣歌德
都有件肥媽做啤酒妹

飲少d身體仲健康！你吾會左佢地

做雞啦

成班麻亂甩佬隊啤兼品評啤酒妹,而家係得恐龍

後生少少做啤酒妹又話人係雞 係咁嫁啦

中間